# Front-end Training Metech Software

Tài liệu training front-end developer

## Giới thiệu
- Tài liệu bao gồm 4 level, kết thúc mỗi level sẽ có một bài tập để kiểm tra kiến thức của thực tập sinh tại level đó.
- Yêu cầu thực tập sinh phải nắm cơ bản về Git để có thể gửi bài tập cho mentor.
- Thời gian thực tập: 3 tháng

## Level
### [Level 1](LEVEL-1.md)
Tìm hiểu về HTML, CSS, JavaScript + jQuery cơ bản, Bootstrap, Photoshop, Git cơ bản
### [Level 2](LEVEL-2.md)
HTML, CSS nâng cao, Preprocessor(SASS), SEO
### [Level 3](LEVEL-3.md)
Task Runner (Gulp, Grunt, NPM), ES6 + ES7, Framework/Library (Angular/React + Redux/Vuejs)
### [Level 4](LEVEL-4.md)
Tham gia vào một dự án thực tế
